開始覺得10點上床訓最好

去到5點6點醒 又可以醒左再訓2次

有咩好處

其實早睡早起真係可以令皮膚好啲